見到咁多車迷理性分析黑哨 作為阿迷既我都幾內疚

依家明黑鳩你，咁點？

好嬲好嬲

你好上力喎

勁鍾意撚傻閪

排第十都咁撚串

呢個係真 般尼咁串唔知搏乜

好嬲呀，quit game麻，don’t complaint by the way

VARsenal

係啊全部都係我地啲人 車狗下次唔好報名

明黑鳩你，咁點？

死車狗比人爆足兩日真係好撚心涼

Quit足總囉 Get out!

依家搵到外國曼迷撐佢地黎搵認同啊
唔知香港班軌係外國曼channel到留番句 air crash united 人地會點呢

屌你老味

引外國勢力干預咁肉酸

平時乜都賴曼
依家搵認同就拎外國曼黎講
真係好想睇下連登班小學軌係外國論壇係咁同啲外國曼講空難聯 騎撚住你有咩反應

車路士改名做車志健啦